一地兩檢又冇左回事

有時成果唔一定即刻要有
反而思想傳播先係重要

本post五毛
羅拔利雲度夫斯基
Romanov

踢爆一地兩檢大話fb page

LIHKG @ Android

咁你想點？日日嘈都係要推架啦，你咁不滿不如試下做國家領導人叫人拆左個高鐵站佢囉，鍵盤戰士日日叫春又要返工不了